今日係 721 咁大件事，Admin 好心就封鎖其他台權限，唔俾佢地啲膠 post 上熱門阻住行動 post 啦！

推！

言論自由呢
一言堂

唔好入元朗去勇武，元朗只可以商場靜坐抗議
如果你係行動派就去其他區